# swiftUI

Techno utilisé : Xcode => SwiftUI

Le projet en question à fait face à beaucoup de complication.

Version 1 du projet : 
J'ai commancé par créer trois vu avec des navigationLink : 
    1er vue : affichage de la liste des jours (2 jours)'
    2ème vue : Liste de tous les éènements liés au jour séléctionné
    3ème vue : Affichage des détails sur l'activité en question'

Les données étaient en statiques dans un tableau et tout fonctionnait parfaitement.

Version 2 du projet : 

J'ai essayé d'intégrer le call API pendant plusieurs heures mais je ne comprend pas le problème. 
Ainsi, j'ai laissé mon code non fonctionnel mais je trouvais plus judicieux de vous rendre l'application avec les essaies sur l'appels API que un code propre mais avec les données statiques. J'ai fais ce choix car l'appels API représente à mon avis, 4/5 du projet. 

J'éspère que vous comprendrez. 

Cordialement,

Charles girard. 
